Buatlah sebuah rest API untuk siste pembelian coin dengan ketentuan :
- register, login, logout
- user dibagi menjadi 3, master agent, agent, buyer
- buyer bebas membeli coin dari agent manapun
- agent hanya bisa di top up coin oleh master agentnya
- anggap masing2 user punya dompet coin